[有直播] 14:30 港超聯 - 理文流浪 vs 南區

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 深水埗運動場

積分榜
1. 東方 14賽36分
2. 傑志 14賽33分
3. 元朗 16賽27分
4. 南華14賽26分
5. 南區14賽25分
6. 大埔 15賽24分
7. 飛馬 14賽19分
8. 流浪 14賽17分
9. R&F畜力 14賽9分
10. 標準灝天 15賽5分
11. 港會 14賽3分

= 支持流浪
= 支持南區

港超聯 理文流浪唔放過冠忠南區

理文流浪與冠忠南區自2017年展開以來，命運各異，理文流浪曾錄得3連敗，相反冠忠南區愈戰愈勇，連挫勁旅之餘更未嘗輸波，氣勢極強。不過作為今年唯一一支射破南區大門球隊的理文流浪，周日（5日）下午於深水埗運動場主場迎戰這支地區勁旅，理文流浪勢必施盡渾身解數，務求搶分成功，甚至破對手「金身」！

論近況，理文流浪或遠不及冠忠南區，但他們上仗以1比0擊敗港會，終結3連敗的頹勢，令士氣稍稍回升；而且冠忠南區自踏入2017年以來，雖然6仗賽事都保持不敗之餘更只失過2球，但這兩個失球，正正來自菁英盃8強面對理文流浪一仗，該仗10人應戰的流浪最終雖以2比4落敗出局，但同時成為近6場賽事唯一能攻破南區大門的球隊，今日兩軍窄路相逢，理文浪流自然希望可再射破南區「靚仔門神」謝德謙十指關，搶得寶貴分數！

走勢強勁的冠忠南區，是2017年唯一一支在本地賽事保住不敗身的港超聯球隊，近4仗合共轟入16球之多，除「子彈」夏志明等鋒將有上佳演出，今季表現大熟大勇的防守中場劉學銘亦頻頻取得入球，值得球迷留意；南區防線更是固若金湯，在聯賽已經保持7場不失球，門將謝德謙更是愈戰愈勇，每場均作出不少重要撲救，為球隊保住清白之身，流浪若要搶分，必須如菁英盃8強交鋒時，設法取得入球。

今仗是理文流浪在今季聯賽首次與冠忠南區對賽，此前在菁英盃賽事，理文流浪在先開紀錄下，守至比賽末段有1人被逐後被追平，經加時2：4落敗，林慶麟教練總結該仗經驗稱：「上次交手已領教過對方誰具威力的死球戰術，所以這次賽前都集中訓練去應付對方的死球，需知道冠忠南區多高大球員，而且死球落點控制很好，經常能開到後衛的『盲眼位』，雖說陸志豪受傷，但由其他人主理死球仍有一定威脅。汲取去仗經驗後，己隊球員需要表現得更冷靜，避免不必要犯規。」
對方的死球攻勢有一定威脅，但理文流浪也有張健峰主理的死球可以敲開對方大門，這名陣中老大哥表示：「趙俊傑、基頓有制空力，他們兩人之間也能互相配合去突破對方防守，上次對冠忠南區就成功讓基頓在無人看管下頂入。」張健峰續稱，球隊在死球戰術上有幾個進攻的定點位置，趙俊傑、基頓在落點的預判上頗準確，故能將其傳送轉化為攻門。

南區中場大腦陸志豪確定因傷將會缺陣一個月，加上下星期出戰菁英盃準決賽的後顧，陣容上可能會略作改變。

至於另一個焦點將會放在門將謝德謙身上，因為他已經在聯賽連續七場保持不失球。

LM

深水埗場近長沙灣定荔枝角

荔枝角

臨出門口老細急call，無得睇波

還我肥鳩，唔要廢中

其實今日小西灣xx對xx大戰都有直播同一post講埋都得

謝家榮

你個名

祖樂比菲多 bb

馮凱文死攬廢中

我宜家先覺肥鳩好

從來未覺肥鳩的珍貴
直到一日再一日流逝

好燥，啦星，好多鑊
疊埋心水轉工

G持BB

Thank You My Dear 肥鳩~
傷口即將免疫再不怕
或者知道你在內疚吧 因此我會聽話
今天過後會說再見 謝謝你好
日後會這樣嗎 鳴謝你一手一腳令我牽掛 Goodbye

咪翻啦去睇波Gogogo

祖樂bb

原來係深水埗打 早知入場

開緊工啦，我係資本主義的豬

祖樂BB支持打氣區

1.Bigmac

幫我同我南打氣就得

我南=南華?
買件南華印C H Luk

裁判員: 吳超覺
助理裁判員1: 周駿傑
助理裁判員2: 李仲賢
後備裁判員: 盧嘉輝

一件南區波衫大概幾錢

基奧

新配搭

19 陸平中 [GK]
4 基頓
6 周綽豐
7 池慶訓
8 黃駿軒
9 利馬
13 許嘉樂
18 佐廸 [C]
23 張健峰
38 趙俊傑
95 謝朗軒

後備球員
25 邱于銘 [GK]
5 羅俊仁
10 葉頌朗
12 黎耀昌
16 韋健豪
17 陳卓光
37 陳銘剛

Ontv ok ma？

仲以為佢已經變成失蹤人口

垃圾閪波
唔要呢個南

冇劉學銘？

ricky話留力wfc盃

kitroom sports 399到

繼續係ricky教美帝鋒應該踢左閘踢到2046

點都好過廢中呱

桂神:元朗九巴

開波了

學銘岩岩踢完大專盃

中J

訓撚完未

黃駿軒負責派牌，但一係交後一係面對面俾波，想點

老細謀殺香港波

佢係咪好耐無係東網講波？

大陸睇唔到youtube
有咩翻牆軟件用
利申好耐冇返鬼國5g

握手哥罰波中楣

水源今日作容首爾

錯 post

水源贏緊

tomas good ball

住烏

杜奧巴

墓臭入波

謝德謙老婆

gay o

墓臭

世界級處理

廢中

HONG KONG DROGBA GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

香港杜奧巴

墓臭巴~ 很想去捕捉牠

Ricky

我叫你炮台傑~ 墓臭終於可玩謝你~

kim sir

出廢中咪又係俾人笠死

住烏又有得入選

基奧成功喺打卡Kim面前證明自己

陸平中下下都開長架啦，你班友自己上去啦，下下叫先上

binc

究竟陸平中勁啲定彭梓健勁啲

炮台傑求全首

鬼唔知的士趕得切咩

肥鳩

要求俾佢外流

禾刀g

去踢我島甲組

超班亞援

東網頭先矇到 360p都冇

收皮啦mk
起鳩你底搞鳩你呀

香港FC半場頂住冇輸俾大埔

吳多覺

HT 和富大埔0:0港會

巧惡巧京京

月尾墓臭可以大戰黎巴嫩

中國輝對標天og

俾首爾追平

我都成日搞鳩村短

謝德謙

中膝撞

撞爆下巴

外國會聯針再打

請佐迪隊友尊重球員謀生權利

agger

曾文輝
Peter入老人院啦好嗎

笑撚到抽筋 曾文輝

Peter收檔啦好嗎？

痴撚線，咁都可以攪錯

謙少想繼續打

南區果度有個痴線佬

謝德謙都仲係不失球

咪俊立囉

8場

俊立？

係咪見到紅衫以為係南華

村短禾巧掛住你

港會入波

用分鐘去計

條食物鏈又亂多幾層

大埔想做港超羅賓漢

逼害垃立

港會

滾動積分榜
1. 東方 14賽36分
2. 傑志 14賽33分
3. 元朗 16賽27分
4. 南華 14賽26分
5. 南區 15賽26分
6. 大埔 16賽24分
7. 飛馬 14賽19分
8. 流浪 15賽18分
9. R&F富力 14賽9分
10. 港會 15賽6分
11. 標準灝天 15賽5分

下風嘅港會先開紀錄！中村俊輔喺左路連過兩個大埔守衞之後傳中，羅比高撞射入網，52分鐘港會領先1比0

我撐本地波 下風嘅港會先開紀錄！中村俊輔喺左路連過兩個大埔守衞之後傳中，羅比高撞射入網，52分鐘港會領先1比0
取消讚好 · 回覆 · 5 · 1 分鐘 · 已編輯

港會咁球係咁入

Nakamura

垃垃bb

大埔真係一場勁一場西

原來隊長智正選

踢埋d咁既垃圾波

咪燈住

又一場世紀大戰

垃圾閪波
同左班細嘅講踢得閪D了
下年過灝天做大事
急不及待想玩玩了

大埔1:1

屌

老詐

原來未

港會2：0

大埔0:2香港FC

港會巧波
李輝立等仆街死

大埔

大埔唔入，轉個頭港會兩球了lm

點入 身在大陸睇唔到
同埋南區場波入波又係點

2:0喎ching

港會7:1飛馬

屌, 2-0

我撐本地波 63分鐘伊達禁區頂遠射，浩龍哥擋出不遠，有中村祐人補中入網，不過旁證又舉咗旗

我撐本地波 港會再下一城～左路傳中門前大漏，後上嘅喜比特射入空門，65分鐘港會領先兩粒

王子球罰球救得幾好

GPS罰球直射好靚

大埔留力盃賽？

港會巧波

垃立幾時屌埋港會這些垃圾波

香港drogba妙射入波

大埔今季最後一場主場送大禮

垃垃

港會奇蹟護級

逼害垃垃

收到風有人話老細喊緊

垃b

541人

問足總囉，一場呢啲波蝕幾多錢，加埋呢啲垃圾球證，咁點啫，公平啲先得架嘛

大埔12碼

王子謙

十二碼都炒埋

南區打中游真係特別西

AV

lucas炒12m

假波

天亡我垃

球王朗打救左流浪未

又有得睇拉隊離場

清走d大埔人, 改名做肥仔AV FC啦

流浪有分落袋我電鑽鑽龜頭

然緊刀西?

你仲咁開心 排榜尾啦

反骨仔，養唔熟

大埔降班啦

我老細係灝天喎
標準返去賣錶喇

廢中波都斬唔起

下年又變返標準黃大仙，繼續護級

球證on99

[有直播] 5/3 - 17:30 - 港超聯 - RF富力 vs 東方

屌你老母吳超覺
球王朗自己撞杜奧巴都foul杜奧巴

真係on9

護級有撚所謂我有得踢就得喇
最緊要送走垃垃
雖然佢係不死嘅

1-1

球王昌

昌1:1

補9分鐘？！

痛到仆街
港超post又要置頂了

咁早燈實瀨野

頭先謝德謙傷出搞左好耐

俾機會你呀

補7分鐘合理啲

9分鐘

E.Lamela

拉美拿巴打
下個po又bin多個

球王昌呢球有d查維斯既影子

無睇 咩事補9分鐘

記得提人置頂

謝德謙傷出

謝德謙傷

俾佢去買定電鑽

呢球6碼都冇

謝德謙下巴受傷

南區又失分的話即係又益左南華

大埔1:2

完場未

港會3分已袋

天滅垃立

港會好波

飛馬連港會都不如

主場對灝天醒醒定定，
一定要攞到三分，
因為之後垃立隊仲有搶分機會

港超羅賓漢

謝朗今場踢得好

積分榜
1. 東方 14賽36分
2. 傑志 14賽33分
3. 元朗 16賽27分
4. 南華 14賽26分
5. 南區 15賽24分
6. 大埔 16賽24分
7. 飛馬 14賽19分
8. 流浪 15賽19分
9. R&F富力 14賽9分
10. 港會 15賽6分
11. 標準灝天 15賽5分

南區今季90分鐘內贏過傑志同南華, 但係仍未贏過元朗, 大埔, 飛馬, 流浪其中一隊

港會都有fans爆發球迷衝突